無口罩中肺炎 請留小命去狗屋禮貌除去小狗狗罩訓斥

分啲口罩比狗囉 我話比你班仆街知 我知自己中招 我情願死 都要去狗屋播毒 都唔要班醫護受苦

咳。。。咳。。。